聽日機場真係癱瘓我係個度裸跑一圈又點話

以香港人習性7點起身倒塔咁早起到身先算
聽日機場肯定馬照跑舞照跳

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？